IPhone 12 被發現導入支那「北斗GPS」

大家睇路
唔怪得知有d人話堅持唔會買

用3310

咁大鑊，唔怪得出隻藍色啦

駛咩人面辨識，習大大睇GPS已經知你係邊

我唔認同嘅係一衝出嚟話人FakeNews
但係都有需要正視聽

GPS係美國嘢，叫北斗系統算啦

技術上，北斗同GPS都係用手機讀衛星訊號定自己位
中共同老美都唔知咩人用緊、位置何在
你部機仔無力射訊號上衛星

政府有其他方式知道每一個登記手機既位置

Apple 呢段野同支那北斗會唔會有矛盾
又話會保障用家私隱，又開放用家位置俾中共

apple fans有乜嘢想講

samsung 同 google pixel 都用緊北斗

old news is so excited

取用北斗定位訊號係唔會有資料發到比衛星

普通市民無足夠知識理解gps 運作，無辦法。
個個都以為部電話有能力射signal 上衛星

粒晶片有support到咪有lor…
乜野被發現導入？

唔係apple fans
不過你部電話唔會有能力射訊號上衛星
佢只係接收北斗衛星個訊號
請問有咩問題？

Apple 用支那其實無問題

三星dns 就

睇到個標題嚇咗跳
追完po又學到嘢
大家睇少少原理先屌啦好嘛

新晶片就會支援
有咩問題？

三星有齊晒就唔好嘈

不過北斗雖然係可以雙向，但手機晶片有冇能力做到雙向啊

其實全世界電訊商要知道你電話號碼就可以拎到你基站定位

咪鳩啦差唔多全部機都支援北斗，你唔去支那同唔用支那app已經保障到自己

從發佈會開始就有團隊式開post講iphone用北斗定位系統
明明衛星導航只能單方面傳輸
但就暗示iphone會經衛星造成私隱外洩

以下為pixel機及note20都有使用北斗定位系統嘅證明

跟車太貼炒車啦你

用北斗定位系統+雲上貴州
牛b死了